鴨大力

大鴨力

今日巧唔開森

好討厭g已甘懶、又吾識變通

屎撚咗去

自殺好辛苦

壓力就壓力啦 咩匪語扮曬可愛咁

催咩